不合作運動冇錯（我諗通左）

其實 今日仲想翻工個班人
係永遠唔會參與罷工架啦
明既人 一早明左
尼個係5/8既一個提醒❗️

希望港鐵車站可以罷工 或者個日返到工司就整親
罷駛港鐵

前線已經犧牲左咁多個
你地都係盡少少力

我再次懇求🙇個為巴士司機 車長
我地一齊救下香港啦 好嗎

之前已經有post講過沙中線、鉛水夠有獨立調查，都係無用。
太遠？講近啲，選管會唔見選民資料，做左調查，結果係：唔知點樣，唔知邊度整唔見。
私隱喎！有無人問責？無！

講咁多想帶出嘅係：
獨立調查唔係大家嘅最終目標，
最低入場券係推行真普選！
唔好比人帶風向話停了動亂，先應承獨立調查！
收皮啦政客政府，我地被人呃左咁耐仲會唔會信你？

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

港鐵仍未就元朗事件道歉！

公司

各位

Push

sor 啊 p牌仔第一次開post😢😢

我冇諗過 有咁多錯字😂

推